廢老終究在十年內死減大半，年輕人只要保持怒火，保蝗黨+陳維安+立垃會保安總有一日要還既，勿忘仇恨，敢於鬥爭

雜近平教既要學懂

不止要鬥爭，呢筆債係要雙倍要牠們奉還

2019先埋下種子，擇日開花

無錯，歷史是以十年做單位

同意，想光復絕對唔可能係未來10年內既事

十年好快過，勿忘初心，唔好見錢忘本

今日廢中 明日廢老
人會變

有大批新移民後代手足填補，人數還是我們贏

所以支共咁鬼急

三司十三局+保蝗黨全方位落場參與鬥爭如吸毒，一時既快感以為勝利在望， 仲要得寸進尺，其實牠正只不過是為火藥桶累積藥引

中共急於搞教育界，無非想照搬大陸果套愛共教育，從娃娃開始洗腦

仲有兩個10年剩

教育界不能失

你睇下大陸連班後生都咁奶共就知教育何其重要

我地就輸

10年後中共統一台灣

然後香港行一國一制

十年一國一制啦

你呢套講法30年先見效

死一堆廢老
但嚟一堆港豬同新移民
加上教育界加速赤化
香港環境令香港人對生仔呢樣嘢卻步
下一代，我地仲可以堅守？
十年，香港人有冇能力擋得住支共更加強烈嘅鎮壓
或者咁講，十年後仲有冇香港人？

64 d人都係咁諗

之前都係咁諗
而家又唔覺得00後好親支
次次睇天水圍live都聽到班鄉音師奶屌狗
就算水泉澳邨阿bill都贏唔到
反而係廢老區
九龍城觀塘土瓜灣真係on9

推

下個星期就開始還

等下一代抗爭痴線

10年叫一代？你早生仔定早死？

10年都未叫一代
10年前高燈仔仲高呼我係支那人